嵐山 - 中村家薯餅

有無人都喜歡呢間野呢？

我每次去嵐山都例必買 2-3 ，加多罐啤酒，野餐一流！

坐係渡月橋旁邊食一流